新三寶：暨南醫科，東華放射，Thei測量

仲有 能大佛學

暨南點返香港玩呀？